一人一個2021新年願望

我先

希望叫雞叫到識既女仔

去買羽毛球拍唔比人影低